有咩慘得個比個智障仔狙擊左成年仲唔肯擺休？

屌你老母

唔好咁痴線啦

買件褸咋屌你老母

咁你真係智障既

收皮啦連登乞衣--EDO脆餅#23833

(被追擊後第“6”個新名 ：儲錢要供824（連我名都抄埋））

想買不死鳥風褸，點買先最抵？

乞衣仔經典語錄:
"我：你食撚左飯未
你： 我食左屎啦 "

乞衣仔你上水未？

簡單講件事黎聽下好喎

收皮啦連登臭串乞衣--EDO脆餅#23833

(被追擊後第“6”個新名 ：儲錢要供824（連我名都抄埋））

想買不死鳥風褸，點買先最抵？

想乞平衫又串到閪

乞衣仔經典語錄:
"我：你食撚左飯未
你： 我食左屎啦 "

乞衣仔你上水未？

睇人 最開心

罷休呀屌你老母
擺你老母咩擺

佢智障咖
唔好怪佢

收皮啦連登乞衣—EDO脆餅#23833

(被追擊後第“6”個新名 ：儲錢要供824（連我名都抄埋））

想買不死鳥風褸，點買先最抵？

乞衣仔經典語錄:
“我：你食撚左飯未
你： 我食左屎啦 “

乞衣仔你上水未？

巴打好波

唔知佢買到未

鬼叫你問人嘢仲要咁撚串

望返日期啦屌你 知唔知條傻鳩做乜鳩呀

知你個傻鳩做乜撚嘢咪得

Ok無問題

追擊2年

其實又冇乜所謂

佢咁撚勤力，值得表揚